{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013494",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 라비채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ペットの入室は禁止されており、予約人数追加や基準人数超過時に追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室時間と退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式での飲食調理や個人的に持ち込む炊事道具は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。 他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違っている場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、プレミアムペンションプール、駐車可能、隣接渓谷などの利用案内があります。 プールは夏季に運営され、水着と水泳帽を必ず着用しなければなりません。 子供は保護者と一緒に利用でき、保護者は子供たちの安全のために注意を払う必要があります。 ペンションと渓谷は徒歩5分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約人数追加や基準人数超過時に追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が他の利用客に迷惑をかける行動ですか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "直火方式での飲食調理や個人的に持ち込む炊事道具は可能ですか？",
            "answer": "直火方式での飲食調理や個人的に持ち込む炊事道具は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 387
    }
}